［2000年代］香港男歌手排行榜！！

1. 陳奕迅
2. 謝霆鋒
3. 古巨基
4. 張敬軒
5. 周柏豪
6. 鄭中基
7. 周國腎
8. Juno

竟然無廣萎BB

第9左右

牙fred.呢

1. 陳奕迅
2. 謝霆鋒
3. 古巨基
4. 張敬軒
5. 周柏豪
6. 鄭中基
7. 周國腎
8. Juno
9. 陳廣偉

1. 陳奕迅
2. 謝霆鋒
3. 古巨基
4. 張敬軒
5. 周柏豪
6. 林峰
7. 鄭中基
8. 周國腎
9. Juno
10. 陳廣偉

羅定偉呢

陳廣偉高過周圍腎同juno啦

牙fred係10年代歌神

Eason 古sir其他事撚但

1.陳奕迅
2.古巨基
3.張敬軒
4.方大同
5.許志安
6.謝霆鋒
7.周柏豪
8.陳柏宇
9.林峯
10.側田
11.陳小春
12.麥浚龍
13.周國賢
14.小肥
15.吳浩康
16.張繼聰
17.洪卓立
18.關楚耀
19.陳偉霆
20.劉活龍

[quote]1.陳奕迅
2.古巨基
3.張敬軒
4.方大同
5.許志安
6.謝霆鋒
7.周柏豪
8.陳柏宇
9.林峯
10.側田
11.陳小春
12.麥浚龍
13.鄭中基
14.周國賢
15.小肥
16.吳浩康
17.張繼聰
18.洪卓立
19.關楚耀
20.陳偉霆

修正版

[quote][quote]1.陳奕迅
2.古巨基
3.張敬軒
4.方大同
5.許志安
6.謝霆鋒
7.周柏豪
8.陳柏宇
9.林峯
10.側田
11.陳小春
12.麥浚龍
13.李克勤
14.鄭中基
15.周國賢
16.小肥
17.吳浩康
18.張繼聰
19.洪卓立
20.關楚耀

修正版[/quote

謝霆鋒一定穩佔第二

1.陳奕迅
2.張敬軒
3.謝霆鋒
4.古巨基
5.鄭中基
6.側田
7.許志安
8.陳柏宇
9.林峰
10.陳小春
11.周柏豪
12.洪卓立
13.吳浩康
14.牙醫
15.牙fred
16.胡紅釣
17.坤哥
18.鄭伊健
19.juno=周圍腎
20.張如城

方大同一定無頭十，佢喺香港根本撈唔起
側田，送禮，一定無咁後
万刀甲？

方大同條撚屌睇唔起香港樂壇
又話唔再唱廣東歌
點知